一人一件柒事

一齊hapy下

happy 都唔識串算唔算係7事

柒爆

happy串錯做hapy

就係你條變態佬

都係想大家happyy下放鬆下啫

上連登搏嘴
上連登搵錶
上連登問1q 題

搭小巴, 以為到咗總站, 所以走去拍醒隔離位個乘客
柒到尻衝落車